【浸大編委訊】 早上6時45分，藍田示威者設置路障，有正準備返工的市民不滿，怒罵黑衣人，拆毁路障之餘，更動手打市民。

咁早就番工的好多都係廢老

呢啲無得救

依種人唔死都無用 你連做人既資格都無

做人？冇人性講做人可笑

講緊既係藍田...藍田原
不嬲同個地方名一樣，藍到仆街
廢老又多

如果喺外國條廢老死撚咗

個樣成隻狗樣

藍田不嬲都係精神病患者同埋廢老廢中嘅集中地

藍田油塘個啲垃圾區

相比起西灣河黑警槍殺市民，藍田呢種衝突其實無可避免

啲手足都係藍田人

我好撚鍾意返工阿

都唔叫打既，大家都幾禮貌，咁咪幾好，你有你扔，我有我搬返，輪流黎，鬥耐力鬥意志，真心信奉自己一套既會堅持落去然後勝出，又唔暴力